其實買mon貼係咪真係有需要買抗藍光

係真係有需要，定係偽科學
又，真係有需要既話，響街買果d廿零三十蚊又防到幾多

只要你眼鏡防藍光就得

得個樣嘅咋 咁都有人信 你以為個幾廿蚊就真係可以保護到你對眼睛 ？

我都係咁諗
除左張mon貼藍藍地之外唔覺特別

唔好用藍色野，會反射好多藍光出嚟

我覺得加咗藍先貼 反而睇嘢幸苦咗 反而增加對眼嘅疲勞度

最撚搞笑啲人買Xs貼藍光
唔理有冇用，但Xs降低左螢幕色彩同Xr有咩分別